世衛：憂慮香港疫情影響大

世衛突發事件委員會今個星期將會再次開會，評估新型肺炎疫情大流行。世衛總幹事譚德塞說，中國、加拿大、德國及南韓已經控制著疫情，雖然全球付出巨大努力，但前方仍然有很長的路要走。

世衛緊急項目技術主管范科霍夫說，香港出現疫情復發，部分個案出現在護理場所，認為病毒有機會再次在社區傳播。她說，正如在很多國家見到，如果病毒傳入院舍，可以造成毀滅性影響，世衛已經發布指引，亦有與香港很多人合作，相信香港憑著應對包括沙士等傳染病的豐富經驗，可以成功控制疫情。

世衛幾時收皮

好耶 變左香港肺炎

大大又贏

唔係你唔出聲，邊會玩成咁

控制疫情點都唔提台灣

香港腳 香港肺炎

收聲啦 中衛

咁就封關咪再豁免支那人啦

Youtube戰線要人！
呢個youtube channel專呃廢老，心腸歹毒！
見佢又用蝗語又用殘體等人以為佢係藍絲自己友？
點知原來係個偽藍真黃嘅文宣長輩台！

睇下呢段片扮晒做廢老鍾意睇嘅時事趣聞分享，點知睇睇下都不忘插幾下鄭月娥限聚離地，又話政府唔封關免檢疫先搞到第三波爆發，好嬲好嬲

記得記得，千祈千祈要懲罰呢個channel，唔好畀like，都唔好幫屋企人偷偷訂閱呀

當時連續十幾廿日冇本地確診...變成宜家大爆發.....
真係好大反差

wto關你撚事咩

跟住港共又套用返Who's Fucking Care嘅警告
取消９月選舉
瞎都睇到劇本

收皮啦垃圾CHO
當初係邊鳩個奶共奶到雪雪聲先

洗唔洗咁撚串呀屌你老母

無譚德塞會咁？

政府防疫失敗就係因為聽左世衛建議

係邊個一開始唔肯承認肺炎大流行？

記者問下WHO呢樣野：病毒基因證港府免檢疫漏洞引爆第3波疫情！確診哈薩克機組與爆疫禮頓山家庭樣本相同

分分鐘又cut人線

Source:

條友都ON

其實WHO有乜撚野用
救命藥又係用remdesivir（美國製）
疫苗都係廠自己去做試驗（英國／美國／歐洲／支那）
預警又唔見你做，剩係識警告同擔心

支那又唔見你咁講？又想污名化香港spin走支那播毒

說得對

所以美國退出

其實西方文明國家, 自組國際衛生組織就得

一帶一路窮國自己係WHO玩飽佢

收皮啦中共衛生組織

一開始話唔好戴口罩

梁卓偉話信世衛

認為病毒有機會再次在社區傳播
屌依家資訊咁發達收料仲咁慢
用用緊56k上網？

收皮啦WHO

本身好地地
今鋪無啦啦翻發好明顯係十分人禍

真心仆街

你條暗啞底五毛帶風向都帶得幾失敗下

WHO?

仲有, 世衛一開始係叫西方國家話唔好旅遊禁令

話咁係歧視中國

結果係歐美死咗極多人

世衛嘅存在價值，就係俾人推卸責任。

防疫決策，例如講是否WFH嘅問題，上司睇公司、公司睇政府、政府就睇世衛，唔需要自己負責任做決斷，只需要「聽從世衛建議」。

係咪準備將武漢肺炎爆發屈落香港度？

講真 政府防疫明顯失敗 個人認為 今次真係要聽香港市民建議

屌你老母，支那狗開始吹風個病黎自香港

搵香港做condom

垃圾組織

一睇都知政府問題

變左廢老得閒走出黎講幾句咁

中國控制疫情
香港疫情勁
係咪犯咗國安法

On9

唔駛又聽香港市民又世衛喎

剩係叫政府袁國勇一個人都得架

肯聽既話

你食屎啦

WHO care

係呢個特首帶領下真係好

2個都垃圾

收到order
世衛開始要嫁禍落香港 轉移仇恨

由原本覺得香港世界第一
不過爆咪爆 唔知除左廢老驚乜

收皮啦5毛

幾時捉晒世衛所有人終身監禁同埋充公財產

this

放支那人入嚟
香港病哂
一日最衰都係香港

多撚謝你囉

垃圾藍屍狗返babycondom啦
上黎連登俾人同伯母輪大米？

有咩好擔心 我地中國香港黎

基本法話我地唔會爆發

台灣呢?

唔畀香港人帶錢走
唔洗唔畀你出境
只需要令到人哋唔畀你入就得

如果真係咁諗，支共真係無恥到極致

我哋照返工wow

收皮啦 你睇台灣唔show你人地先無事 垃圾who

屌你條柒頭又點撚樣啊

收嗲啦

又想推個波比香港賴我地係源頭

譚德塞 RMBLM

佢俾左咩建議

遲唔遲啲啊 而家先黎講

係咪行番沙士路線
明明係支那傳開去
但又屈落香港播毒

明明林鄭之前成日引用世衛既建議

防疫失敗係支那

關你撚事咩

世衛

大大聲話俾大陸人聽依個係香港肺炎

毛

咁世衛有咩高見啊，
收咁撚多錢剩係識憂慮，
一啲用都冇

世衛唔係上兩個月先開始叫人戴口罩咩

世衛名單無台灣
Sorry where is Taiwan?

傻9 6號過多幾年又可以話香港先係源頭啦

唔封得 人道理由 痴撚線政府

又想屈

中國香港肺炎呀

真係好撚無恥

走啦你屌那星扮撚晒嘢

而家計返香港呀？ 唔係中國咩呢度

成件事清楚哂
有哂劇本
連登仔仲on99屌返香港人
明明之前香港人抗疫能力全球前三
今次擺明比人陰

屌你老母

fuck off , Corrupted Heath office

其實香港🇭🇰都係得2000單
跟其他國家相比起.....
其實好小姐

算數啦，世衛咪又係中國啲馬仔

唔知部MacBook Air有冇買AppleCare+呢

林鄭黑暗兵法

偷偷地放免檢疫人落嚟，令市區大爆發

1. 進遲立法會選舉

2.令到醫療資源唔夠，引入大陸醫生

3. 賴落7.1遊行+初選散播病毒

4.永續限聚令

中共最緊要個黨，視市民如無物。正正就係政府做緊既野。

香港有幾嚴重
歌舞昇平
沙灘個個周末都爆場
多謝國安法通過正面影響社會

又想屈香港

又無咗account，何必呢

世衞會請支那出手，不了
兩毛走開

改名做香港肺炎啦

衛健委

香港已經唔係十幾年前嘅香港 依家果班係垃圾嚟 加上政治大過病毒 🦠 香港今次gg啦

驚咩，香港政府都未驚

比左咩指引令到柒婆唔封關？

年頭仲話可控可防

質疑港共特首 辦事能力
令市民仇恨政府辦事不力無能
犯国安法 拉得呀

翻譯
世衞：香港人自己搞掂啦

又block一隻

屈落香港度

貓哭老鼠

仲有 ，世衛一開始話未有跡象顯示人傳人 之後話有限度人傳人

支衛
屌喇，仲敢出聲，摺喇垃圾組織

又開始配合共狗

關你地撚事咩，又幫唔撚到手

廢up就叻

收皮啦共衛

武漢廢炎好快變腥港廢炎

有依班狗官有冇聽世衛都死

who 好似仲suggest 緊口罩無乜用

好多人block你啦
點同市委書記交代呀？

底已起
Block 得

食撚檬咗？